估唔到2019年仲有人覺得Kobe勁過LeBron......

LeBron vs Kobe in every category:

PPG: LeBron
RPG: LeBron
APG: LeBron
SPG: LeBron
BPG: LeBron
FG%: LeBron
3FG%: LeBron
FT%: Kobe
PER: LeBron
WS: LeBron
WS/48: LeBron

My favorite LeBron vs Kobe stat:

LeBron 2018 playoffs:

34.0 PPG - 9.1 RPG - 9.0 APG - 57.7% eFG - 32.2 PER

Kobe's best postseason in every category:

32.8 PPG - 7.3 RPG - 6.1 APG - 54.5% eFG - 26.8 PER

Rings won as the best player on team:

LeBron: 3
Kobe: 2

Finals MVP's won shooting over 43%:

LeBron: 3
Kobe: 0

Championship 5>3
~完~

防守：kobe

防守一隊：
狗比9次
占狗1次

All-defensive teams:
狗比12次
占狗6次

狗比：西岸
占狗：東岸

隊友：
占狗＞狗比

Btw:
點睇LBJ 9年東冠入面, 只係打一次一陣球員, d.rose

利申：lbj>kb

Finals MVP's won shooting over 43%

防守一隊：
狗比9次
占狗15次

All-defensive teams:
狗比12次
占狗6次

狗比：西岸
占狗：東岸

隊友：
占狗＞狗比

Btw:
點睇LBJ 9年東冠入面, 只係打一次一陣球員, d.rose

利申：lbj>kb

亞軍6＞2

Kobe勁緊只係窮人版MJ
LBJ副偈已經證明佢係chosen one

Horry>mj

一個 係 西岸 打滾20年 5冠2亞
一個 係 東岸 三冠5亞

除非你話西岸舒適過東岸

講數據係LBJ勁啲嘅

利申kobe迷

忠誠: kobe>leborn

用東西岸既數據黎評價，係唔公平
以lbj首輪playoffs對手為例
kobe係永遠唔會對到
因為同樣戰績放係西岸，完全冇可能入到季後賽

又以07playoffs為例，lbj同樣戰績放係西岸，結果唔會係finals，而係首輪對spurs，4-0被橫掃出局。

可見，由finals變首輪，對東西岸球員數據影響非常大

再以近兩年為例，騎士戰績放入西岸，次輪將會面對勇士，連續兩年季後賽二輪被紳士橫掃出局

再數前三年，次輪將會面對67勝馬刺，以lbj過往對馬刺的表現，大概率出局

可以話，連續三年finals將會被換成連續三年次輪出局，差距巨大

低能反証

狗鼻頭三冠靠o neal 尾兩冠拜林 加嫂 奧當

仲有阿提斯

孫悅>iverson

3fmvp>2mvp
4mvp>1mvp
仲有得比？
唔好諗住趁lbj跌watt就陰d陰d拉低lbj地位
唔好忘記占打贏左73-9勇士

當年高比仲要打全盛時期既金塊 AI 安東尼 JR smith 勁撚到癲
果陣安東尼係同lbj 互刷四十幾分

FOJ頭兩冠靠Wade 一冠靠Kyrie

態度 Kobe >>>>>> foj

Kobe係勁過lebron
點解你到左2019都唔信

lbj地位高過kobe
lbj歷史top3

好難咁比較
Kobe果陣都未有五星戰隊
又未有癲佬3分架喱仔

強姦fan Kobe靠痴fisher